韓國人到底係幾猛?

好似得幾百人已經可以咁強

TVB果時仲可以舉住TVB咪採訪 短短幾年已經淪為共媒 過街老鼠

覺醒未 香港人

聽啲差佬講佢哋好有秩序有禮貌

我仲見到有人還返個盾比差佬

香港人乜鳩都未做就食左催淚彈先 採用左較高強度武力先 好波香港警察

我諗勇武係要針對防線而非個人 目的唔係要令人受傷 勇武嘅動力唔係仇恨而係理想

當過兵

rooftop korean

直頭連鬼佬都跪拜, 屌打成班暴動nigga

推啊 推到有人睇到

啱呀 克制好重要
對付怪物時小心自己成為怪物

92年洛杉磯暴動，黑人趁機周圍搶野縱火打劫殺人
（呢d就係暴動啦），韓國城一班勇武自發組成保衛團守住自己屋企，佢地個個都當過兵，識用槍，服從性極強，去片！

世貿示威被定性為騷動 6.12被定性為暴動 到底警方係用咩準則去判定
完全唔需要同市民交代?

唔好用當年情況比，當年警察都未變暴徒

香港真係要行兵役？

有道 當年仲係警察 而家只係警棍 盲從上頭指令 話佢係狗真係侮辱狗

當過兵真係堅！！？

當過兵既真係堅！！

推